一句講晒 雲加功大定過大

功勞大正評
過錯大負評

雲加

酋長球場

雲加地位可與秦始皇相比

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

係球隊財政緊拙之時仍然對球隊不離不棄

淨係教張伯撚托柒呢d垃圾咁委屈已經係功勞黎

有撚過牙

負評左

Ching sick ball

今年成績 連續多季16郎

得雲加肯提拔你

打和!!

冇雲加你班撚屌會鐘意阿仙奴咩

咁佢宜家可以功成身退了

有時候唔想講d咩
你可以批評雲加
但絕對唔可以侮辱佢
有時見到有人侮辱雲加
我真係好嬲

正評：非阿迷
負評：阿迷

雲加=arsen
妓=arsenal
妓-雲加=arsenal-arsen=al
al=All Lose

咁肯定係功大架喎
冇佢呢咁多年年年保四KEEP住個收入邊有可能有座新球場
冇座新球場競爭力肯定會細好多
阿仙奴仲點會有咁多現金咁有錢
單講呢件事已經係利在千秋
佢只係唔似再會有可能再創高鋒啫

On9

宜家有新球場又有咩競爭力？宜家有咁多錢又買過d咩人？

意思係 冇球場可能已經變左中下游
雖然依家都係

無新球場果時阿仙奴都算一線隊，起左後好似越黎越廢